從那一天起

我便學會所有曾經不想學會的了

好

我戀上我左手

就快架啦